一人一件尷尬嘅事

女朋友坐喺隔離睇我個post

佢唔知我連登名

原來依個就係你ac

見到樓主出PO

樓豬是on9

佢冇ac

邊

細聲啲

食野流口水落人地條裙到

一早發現咗男朋友ac
突登喺佢隔黎覆佢個post 睇下佢有咩反應
點知佢完全唔知我有ac

食緊嘢點流口水

0分

重作啦

好耐冇上

on99